Title: Ritorno di Davide
Date: 2005-01-08
Category: Lettonia
Slug: ritorno-di-davide
Author: Karim N Gorjux
Summary: Oggi si riunisce una grande coppia, io e il Dave. Tra qualche ora andrò a prenderlo all'aeroporto di Riga, mi rimangono ancora 4 bellissimi giorni da passare nella capitale (si spera che[...]

Oggi si riunisce una grande coppia, io e il Dave. Tra qualche ora andrò a prenderlo all'aeroporto di Riga, mi rimangono ancora 4 bellissimi giorni da passare nella capitale (si spera che siano bellissimi). Ieri sera sono uscito con un mio amico e si'... avete letto bene un amico! :-D Mi immagino la reazione di ONAN! "Ma tu sei piciu! Così non scopi, PD!" (lascio a voi intendere il significato).


 Per la prima volta ho preso un taxi illegale, al prezzo di 1 Lat invece di 5, non vi dico l'odore che c'era dentro, avrei voluto staccarmi i polmoni e lasciarli fuori dal finestrino, in quella macchina c'era cosi' tanta sporcizia che nemmeno a dare fuoco a tutto la disinfettavi! Cambiando discorso ho i tubi del bagno intasati, me ne sono accorto appena ho iniziato ad usare l'appartamento, il bagno e' un po' incasinato ora. Quando lavo i piati sento rumori strani dalla tazza del water, sarei intenzionato ad usare il mitico "idraulico liquido", ma non vorrei distruggere il palazzo, che tubi hanno qua in Lettonia? Ok, sono assicurato, mah... boh! Ne parlerò con il Dave.


